世界定约[桥牌队式锦标赛冠军](../Page/桥牌.md "wikilink")，因首届比赛1950年在[百慕大举行而得名](../Page/百慕大.md "wikilink")。
现在百慕大杯每两年举办一次，22只队参赛。

2007年第38届百慕大杯世界[桥牌队式锦标赛在](../Page/桥牌.md "wikilink")[上海举行](../Page/上海.md "wikilink")。
第39届百慕大杯于2009年在[圣保罗 (巴西城市)举行](../Page/圣保罗_\(巴西城市\).md "wikilink")。

## 历届比赛

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>届</p></th>
<th><p>时间</p></th>
<th><p>地点</p></th>
<th><p>参赛队</p></th>
<th><p>冠军/亚军/季军</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1</p></td>
<td><p>1950</p></td>
<td><p><a href="../Page/汉密尔顿_(百慕大).md" title="wikilink">汉密尔顿</a>, 百慕大</p></td>
<td><p>3</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/:en:John_R._Crawford.md" title="wikilink">John Crawford</a>, <a href="../Page/:en:Charles_Goren.md" title="wikilink">Charles Goren</a>, <a href="../Page/George_Rapee.md" title="wikilink">George Rapee</a>, <a href="../Page/Howard_Schenken.md" title="wikilink">Howard Schenken</a>, <a href="../Page/Sidney_Silodor.md" title="wikilink">Sidney Silodor</a>, <a href="../Page/Samuel_Stayman.md" title="wikilink">Samuel Stayman</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>  <strong>欧洲</strong><br />
<small>Gunnar Guðmundsson (冰岛), <a href="../Page/Putte_Kock.md" title="wikilink">Rudolf Kock</a> (瑞典), Nils-Olof Lilliehöök (瑞典), Einar Þorfinnsson (冰岛), Einar Werner (瑞典), Jan Wohlin (瑞典)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>英国</strong><br />
<small><a href="../Page/Leslie_Dodds.md" title="wikilink">Leslie Dodds</a>, <a href="../Page/Nico_Gardener.md" title="wikilink">Nico Gardener</a>, <a href="../Page/Kenneth_Konstam.md" title="wikilink">Kenneth Konstam</a>, <a href="../Page/Joel_Tarlo.md" title="wikilink">Joel Tarlo</a>, <a href="../Page/Louis_Tarlo.md" title="wikilink">Louis Tarlo</a>, <a href="../Page/Maurice_Harrison-Gray.md" title="wikilink">Maurice Harrison-Gray</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2</p></td>
<td><p>1951</p></td>
<td><p><a href="../Page/那不勒斯.md" title="wikilink">那不勒斯</a>, 意大利</p></td>
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/B._Jay_Becker.md" title="wikilink">B. Jay Becker</a>, <a href="../Page/John_R._Crawford.md" title="wikilink">John Crawford</a>, <a href="../Page/George_Rapee.md" title="wikilink">George Rapee</a>, <a href="../Page/Howard_Schenken.md" title="wikilink">Howard Schenken</a>, <a href="../Page/Samuel_Stayman.md" title="wikilink">Samuel Stayman</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Paolo_Baroni.md" title="wikilink">Paolo Baroni</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Mario_Franco.md" title="wikilink">Mario Franco</a>, <a href="../Page/Augusto_Ricci.md" title="wikilink">Augusto Ricci</a>, <a href="../Page/Guglielmo_Siniscalco.md" title="wikilink">Guglielmo Siniscalco</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>3</p></td>
<td><p>1953</p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约市.md" title="wikilink">纽约市</a>, 美国</p></td>
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/B._Jay_Becker.md" title="wikilink">B. Jay Becker</a>, <a href="../Page/John_R._Crawford.md" title="wikilink">John Crawford</a>, <a href="../Page/Theodore_Lightner.md" title="wikilink">Theodore Lightner</a>, <a href="../Page/George_Rapee.md" title="wikilink">George Rapee</a>, <a href="../Page/Howard_Schenken.md" title="wikilink">Howard Schenken</a>, <a href="../Page/Samuel_Stayman.md" title="wikilink">Samuel Stayman</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>瑞典</strong><br />
<small><a href="../Page/Gunnar_Anulf.md" title="wikilink">Gunnar Anulf</a>, <a href="../Page/Rudolf_Kock.md" title="wikilink">Rudolf Kock</a>, <a href="../Page/Robert_Larsen.md" title="wikilink">Robert Larsen</a>, <a href="../Page/Nils-Olaf_Lilliehook.md" title="wikilink">Nils-Olaf Lilliehook</a>, <a href="../Page/Jan_Wohlin.md" title="wikilink">Jan Wohlin</a>, <a href="../Page/Einar_Werner.md" title="wikilink">Einar Werner</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4</p></td>
<td><p>1954</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒙特卡洛.md" title="wikilink">蒙特卡洛</a>, 摩洛哥</p></td>
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Clifford_Bishop.md" title="wikilink">Clifford Bishop</a>, <a href="../Page/Milton_Ellenby.md" title="wikilink">Milton Ellenby</a>, <a href="../Page/Lew_Mathe.md" title="wikilink">Lew Mathe</a>, <a href="../Page/Don_Oakie.md" title="wikilink">Don Oakie</a>, <a href="../Page/Bill_Rosen.md" title="wikilink">Bill Rosen</a>, <a href="../Page/Douglas_Steen.md" title="wikilink">Douglas Steen</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small><a href="../Page/Jacques_Amouraben.md" title="wikilink">Jacques Amouraben</a>, <a href="../Page/René_Bacherich.md" title="wikilink">René Bacherich</a>, <a href="../Page/Jean_Besse.md" title="wikilink">Jean Besse</a> - , <a href="../Page/Pierre_Ghestem.md" title="wikilink">Pierre Ghestem</a>, <a href="../Page/Marcel_Kornblum.md" title="wikilink">Marcel Kornblum</a>, <a href="../Page/Karl_Schneider.md" title="wikilink">Karl Schneider</a> - </small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>5</p></td>
<td><p>1955</p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约市.md" title="wikilink">纽约市</a>, 美国</p></td>
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong>英国</strong><br />
<small><a href="../Page/Leslie_Dodds.md" title="wikilink">Leslie Dodds</a>, <a href="../Page/Kenneth_Konstam.md" title="wikilink">Kenneth Konstam</a>, <a href="../Page/Adam_Meredith.md" title="wikilink">Adam Meredith</a>, <a href="../Page/Jordanis_Pavlides.md" title="wikilink">Jordanis Pavlides</a>, <a href="../Page/Terence_Reese.md" title="wikilink">Terence Reese</a>, <a href="../Page/Boris_Schapiro.md" title="wikilink">Boris Schapiro</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Clifford_Bishop.md" title="wikilink">Clifford Bishop</a>, <a href="../Page/Milton_Ellenby.md" title="wikilink">Milton Ellenby</a>, <a href="../Page/Lew_Mathe.md" title="wikilink">Lew Mathe</a>, <a href="../Page/John_Moran_(bridge_player).md" title="wikilink">John Moran</a>, <a href="../Page/Bill_Rosen.md" title="wikilink">Bill Rosen</a>, <a href="../Page/Alvin_Roth.md" title="wikilink">Alvin Roth</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6</p></td>
<td><p>1956</p></td>
<td><p><a href="../Page/巴黎.md" title="wikilink">巴黎</a>, 法国</p></td>
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small><a href="../Page/René_Bacherich.md" title="wikilink">René Bacherich</a>, <a href="../Page/Pierre_Ghestem.md" title="wikilink">Pierre Ghestem</a>, <a href="../Page/Pierre_Jaïs.md" title="wikilink">Pierre Jaïs</a>, <a href="../Page/Roger_Lattes.md" title="wikilink">Roger Lattes</a>, <a href="../Page/Bertrand_Romanet.md" title="wikilink">Bertrand Romanet</a>, <a href="../Page/Roger_Trezel.md" title="wikilink">Roger Trezel</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Myron_Field.md" title="wikilink">Myron Field</a>, <a href="../Page/Charles_Goren.md" title="wikilink">Charles Goren</a>, <a href="../Page/Lee_Hazen.md" title="wikilink">Lee Hazen</a>, <a href="../Page/Richard_Kahn_(bridge_player).md" title="wikilink">Richard Kahn</a>, <a href="../Page/Charles_Solomon_(bridge_player).md" title="wikilink">Charles Solomon</a>, <a href="../Page/Samuel_Stayman.md" title="wikilink">Samuel Stayman</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>7</p></td>
<td><p>1957</p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约市.md" title="wikilink">纽约市</a>, 美国</p></td>
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Guglielmo_Siniscalco.md" title="wikilink">Guglielmo Siniscalco</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Charles_Goren.md" title="wikilink">Charles Goren</a>, <a href="../Page/Boris_Koytchou.md" title="wikilink">Boris Koytchou</a>, <a href="../Page/Peter_Leventritt.md" title="wikilink">Peter Leventritt</a>, <a href="../Page/Harold_Ogust.md" title="wikilink">Harold Ogust</a>, <a href="../Page/Bill_Seamon.md" title="wikilink">Bill Seamon</a>, <a href="../Page/Helen_Sobel.md" title="wikilink">Helen Sobel</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8</p></td>
<td><p>1958</p></td>
<td><p><a href="../Page/科莫.md" title="wikilink">科莫</a>, 意大利</p></td>
<td><p>3</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Guglielmo_Siniscalco.md" title="wikilink">Guglielmo Siniscalco</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/B._Jay_Becker.md" title="wikilink">B. Jay Becker</a>, <a href="../Page/John_R._Crawford.md" title="wikilink">John Crawford</a>, <a href="../Page/George_Rapee.md" title="wikilink">George Rapee</a>, <a href="../Page/Alvin_Roth.md" title="wikilink">Alvin Roth</a>, <a href="../Page/Sidney_Silodor.md" title="wikilink">Sidney Silodor</a>, <a href="../Page/Tobias_Stone.md" title="wikilink">Tobias Stone</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>阿根廷</strong><br />
<small>Alberto Blousson, Carlos Cabanne, Ricardo Calvente, Alejandro Castro, Marcelo Lerner</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9</p></td>
<td><p>1959</p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约市.md" title="wikilink">纽约市</a>, 美国</p></td>
<td><p>3</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Guglielmo_Siniscalco.md" title="wikilink">Guglielmo Siniscalco</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Harry_Fishbein.md" title="wikilink">Harry Fishbein</a>, <a href="../Page/Sam_Fry_Jr..md" title="wikilink">Sam Fry Jr.</a>, <a href="../Page/Leonard_Harmon.md" title="wikilink">Leonard Harmon</a>, <a href="../Page/Lee_Hazen.md" title="wikilink">Lee Hazen</a>, <a href="../Page/Sidney_Lazard.md" title="wikilink">Sidney Lazard</a>, <a href="../Page/Ivar_Stakgold.md" title="wikilink">Ivar Stakgold</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>阿根廷</strong><br />
<small>Alberto Berisso, Ricardo Calvente, Alejandro Castro, Carlos Dibar, Arturo Jaques, Egisto Rocchi</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10</p></td>
<td><p>1961</p></td>
<td><p><a href="../Page/布宜诺斯艾利斯.md" title="wikilink">布宜诺斯艾利斯</a>, 阿根廷</p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/John_Gerber.md" title="wikilink">John Gerber</a>, <a href="../Page/Paul_Hodge_(bridge_player).md" title="wikilink">Paul Hodge</a>, <a href="../Page/Norman_Kay_(bridge_player).md" title="wikilink">Norman Kay</a>, <a href="../Page/Peter_Leventritt.md" title="wikilink">Peter Leventritt</a>, <a href="../Page/Howard_Schenken.md" title="wikilink">Howard Schenken</a>, <a href="../Page/Sidney_Silodor.md" title="wikilink">Sidney Silodor</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small>René Bacherich, Claude Deruy, Pierre Ghestem, José Le Dentu, Roger Trézel</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11</p></td>
<td><p>1962</p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约市.md" title="wikilink">纽约市</a>, 美国</p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Charles_Coon.md" title="wikilink">Charles Coon</a>, <a href="../Page/Mervin_Key.md" title="wikilink">Mervin Key</a>, <a href="../Page/Lew_Mathe.md" title="wikilink">Lew Mathe</a>, <a href="../Page/Eric_Murray.md" title="wikilink">Eric Murray</a>, <a href="../Page/Bobby_Nail.md" title="wikilink">Bobby Nail</a>, <a href="../Page/Ron_von_der_Porten.md" title="wikilink">Ron von der Porten</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>英国</strong><br />
<small><a href="../Page/Nico_Gardener.md" title="wikilink">Nico Gardener</a>, <a href="../Page/Kenneth_Konstam.md" title="wikilink">Kenneth Konstam</a>, <a href="../Page/Tony_Priday.md" title="wikilink">Tony Priday</a>, Claude Rodrigue, Albert Rose, <a href="../Page/Alan_Truscott.md" title="wikilink">Alan Truscott</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12</p></td>
<td><p>1963</p></td>
<td><p><a href="../Page/瓦莱达奥斯塔.md" title="wikilink">圣文森</a>, 意大利</p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Eugenio_Chiaradia.md" title="wikilink">Eugenio Chiaradia</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Camillo_Pabis-Ticci.md" title="wikilink">Camillo Pabis-Ticci</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/James_Jacoby.md" title="wikilink">Jim Jacoby</a>, <a href="../Page/Robert_Jordan_(bridge_player).md" title="wikilink">Robert Jordan</a>, <a href="../Page/Peter_Leventritt.md" title="wikilink">Peter Leventritt</a>, <a href="../Page/Bobby_Nail.md" title="wikilink">Bobby Nail</a>, <a href="../Page/Arthur_Robinson_(bridge_player).md" title="wikilink">Arthur Robinson</a>, <a href="../Page/Howard_Schenken.md" title="wikilink">Howard Schenken</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small>René Bacherich, Gérard Desrousseaux, Pierre Ghestem, Jacques Stetten, Georges Théron, Léon Tintner</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13</p></td>
<td><p>1965</p></td>
<td><p><a href="../Page/布宜诺斯艾利斯.md" title="wikilink">布宜诺斯艾利斯</a>, 阿根廷</p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Camillo_Pabis-Ticci.md" title="wikilink">Camillo Pabis-Ticci</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/B._Jay_Becker.md" title="wikilink">B. Jay Becker</a>, <a href="../Page/Ivan_Erdos.md" title="wikilink">Ivan Erdos</a>, <a href="../Page/Dorothy_Hayden.md" title="wikilink">Dorothy Hayden</a>, <a href="../Page/Peter_Leventritt.md" title="wikilink">Peter Leventritt</a>, <a href="../Page/Kelsey_Petterson.md" title="wikilink">Kelsey Petterson</a>, <a href="../Page/Howard_Schenken.md" title="wikilink">Howard Schenken</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>阿根廷</strong><br />
<small>Luis Attaguile, Alberto Berisso, Carlos Cabanne, Marcelo Lerner, Egisto Rocchi, Agustín Santamarina</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14</p></td>
<td><p>1966</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Saint-Vincent,_Aosta_Valley.md" title="wikilink">圣文森</a>, 意大利</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Camillo_Pabis-Ticci.md" title="wikilink">Camillo Pabis-Ticci</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Phil_Feldesman.md" title="wikilink">Phil Feldesman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Sami_Kehela.md" title="wikilink">Sami Kehela</a>, <a href="../Page/Lew_Mathe.md" title="wikilink">Lew Mathe</a>, <a href="../Page/Eric_Murray.md" title="wikilink">Eric Murray</a>, <a href="../Page/Ira_Rubin.md" title="wikilink">Ira Rubin</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>委内瑞拉</strong><br />
<small>Roberto Benaim, David Berah, Mario Onorati, Roger Rossignol, Renato Straziota, Francis Vernon</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>15</p></td>
<td><p>1967</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈阿密海滩.md" title="wikilink">迈阿密海滩</a>, 美国</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Camillo_Pabis-Ticci.md" title="wikilink">Camillo Pabis-Ticci</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Edgar_Kaplan.md" title="wikilink">Edgar Kaplan</a>, <a href="../Page/Norman_Kay_(bridge_player).md" title="wikilink">Norman Kay</a>, <a href="../Page/Sami_Kehela.md" title="wikilink">Sami Kehela</a>, <a href="../Page/Eric_Murray.md" title="wikilink">Eric Murray</a>, <a href="../Page/William_Root.md" title="wikilink">Bill Root</a>, <a href="../Page/Alvin_Roth.md" title="wikilink">Alvin Roth</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small>Jean-Michel Boulenger, Jacques Parienté, Jean-Marc Roudinesco, Jacques Stetten, Henri Szwarc, Léon Tintner</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16</p></td>
<td><p>1969</p></td>
<td><p><a href="../Page/里约热内卢.md" title="wikilink">里约热内卢</a>, 巴西</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Massimo_d&#39;Alelio.md" title="wikilink">Massimo d'Alelio</a>, <a href="../Page/Walter_Avarelli.md" title="wikilink">Walter Avarelli</a>, <a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Camillo_Pabis-Ticci.md" title="wikilink">Camillo Pabis-Ticci</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>台湾</strong><br />
<small><a href="../Page/黃光輝.md" title="wikilink">黃光輝</a>, <a href="../Page/黃光明.md" title="wikilink">黃光明</a>, <a href="../Page/沈君山.md" title="wikilink">沈君山</a>, <a href="../Page/沈錦華.md" title="wikilink">沈錦華</a>, <a href="../Page/Kovit_Suchartkul.md" title="wikilink">Kovit Suchartkul</a>, <a href="../Page/戴明芳.md" title="wikilink">戴明芳</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small>Billy Eisenberg, Bobby Goldman, Bob Hamman, Edwin Kantar, Sidney Lazard, George Rapee</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17</p></td>
<td><p>1970</p></td>
<td><p><a href="../Page/斯德哥尔摩.md" title="wikilink">斯德哥尔摩</a>, 瑞典</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Billy_Eisenberg.md" title="wikilink">Billy Eisenberg</a>, <a href="../Page/Bobby_Goldman.md" title="wikilink">Bobby Goldman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/James_Jacoby.md" title="wikilink">Jim Jacoby</a>, <a href="../Page/Michael_Lawrence_(bridge_player).md" title="wikilink">Michael Lawrence</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>台湾</strong><br />
<small><a href="../Page/鄭琨仁.md" title="wikilink">鄭琨仁</a>, <a href="../Page/蕭紀漢.md" title="wikilink">蕭紀漢</a>, <a href="../Page/黃光輝.md" title="wikilink">黃光輝</a>, <a href="../Page/林憲助.md" title="wikilink">林憲助</a>, <a href="../Page/戴明芳.md" title="wikilink">戴明芳</a>, <a href="../Page/毛應拔.md" title="wikilink">毛應拔</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>挪威</strong><br />
<small>Erik Høie, Tore Jensen, Knut Koppang, Bjørn Larsen, Louis André Strøm, Willy Varnås</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18</p></td>
<td><p>1971</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北.md" title="wikilink">台北</a>, 中華民國</p></td>
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong>A牌</strong><br />
<small><a href="../Page/Billy_Eisenberg.md" title="wikilink">Billy Eisenberg</a>, <a href="../Page/Bobby_Goldman.md" title="wikilink">Bobby Goldman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/James_Jacoby.md" title="wikilink">Jim Jacoby</a>, <a href="../Page/Michael_Lawrence_(bridge_player).md" title="wikilink">Michael Lawrence</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small><a href="../Page/Jean-Michel_Boulenger.md" title="wikilink">Jean-Michel Boulenger</a>, <a href="../Page/Pierre_Jaïs.md" title="wikilink">Pierre Jaïs</a>, <a href="../Page/Jean-Marc_Roudinesco.md" title="wikilink">Jean-Marc Roudinesco</a>, <a href="../Page/Jean-Louis_Stoppa.md" title="wikilink">Jean-Louis Stoppa</a>, <a href="../Page/Henri_Szwarc.md" title="wikilink">Henri Szwarc</a>, <a href="../Page/Roger_Trezel.md" title="wikilink">Roger Trezel</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>澳大利亚</strong><br />
<small>Jim Borin, Norma Borin, Richard Cummings, Denis Howard, Tim Seres, Roelof Smilde</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>19</p></td>
<td><p>1973</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Guarujá.md" title="wikilink">Guarujá</a>, 巴西</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Benito_Bianchi.md" title="wikilink">Benito Bianchi</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Giuseppe_Garabello.md" title="wikilink">Giuseppe Garabello</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Vito_Pittalà.md" title="wikilink">Vito Pittalà</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>A牌</strong><br />
<small><a href="../Page/Mark_Blumenthal.md" title="wikilink">Mark Blumenthal</a>, <a href="../Page/Bobby_Goldman.md" title="wikilink">Bobby Goldman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/James_Jacoby.md" title="wikilink">Jim Jacoby</a>, <a href="../Page/Michael_Lawrence_(bridge_player).md" title="wikilink">Michael Lawrence</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>巴西</strong><br />
<small>Pedro Paulo Assumpção, Marcelo Branco, Pedro Paulo Branco, Gabriel Chagas, Gabino Cintra, Christiano Fonseca</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20</p></td>
<td><p>1974</p></td>
<td><p><a href="../Page/威尼斯.md" title="wikilink">威尼斯</a>, 意大利</p></td>
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Benito_Bianchi.md" title="wikilink">Benito Bianchi</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Mark_Blumenthal.md" title="wikilink">Mark Blumenthal</a>, <a href="../Page/Bobby_Goldman.md" title="wikilink">Bobby Goldman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Sami_Kehela.md" title="wikilink">Sami Kehela</a>, <a href="../Page/Eric_Murray.md" title="wikilink">Eric Murray</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>巴西</strong><br />
<small>Pedro Paulo Assumpção, Marcelo Branco, Pedro Paulo Branco, Gabriel Chagas, Gabino Cintra, Christiano Fonseca</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21</p></td>
<td><p>1975</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Southampton_Parish,_Bermuda.md" title="wikilink">南安普敦</a>, 百慕大</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Gianfranco_Facchini.md" title="wikilink">Gianfranco Facchini</a>, <a href="../Page/Arturo_Franco.md" title="wikilink">Arturo Franco</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Vito_Pittalà.md" title="wikilink">Vito Pittalà</a>, <a href="../Page/Sergio_Zucchelli.md" title="wikilink">Sergio Zucchelli</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Billy_Eisenberg.md" title="wikilink">Billy Eisenberg</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Edwin_Kantar.md" title="wikilink">Edwin Kantar</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a>, <a href="../Page/John_Swanson.md" title="wikilink">John Swanson</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small>Jean-Michel Boulenger, Michel Lebel, François Leenhardt, Christian Mari, Henri Szwarc, Edmond Vial</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22</p></td>
<td><p>1976</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒙特卡洛.md" title="wikilink">蒙特卡洛</a>, 摩纳哥</p></td>
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Billy_Eisenberg.md" title="wikilink">Billy Eisenberg</a>, <a href="../Page/Fred_Hamilton.md" title="wikilink">Fred Hamilton</a>, <a href="../Page/Eric_Paulsen.md" title="wikilink">Eric Paulsen</a>, <a href="../Page/Hugh_Ross_(bridge_player).md" title="wikilink">Hugh Ross</a>, <a href="../Page/Ira_Rubin.md" title="wikilink">Ira Rubin</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Pietro_Forquet.md" title="wikilink">Pietro Forquet</a>, <a href="../Page/Arturo_Franco.md" title="wikilink">Arturo Franco</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Vito_Pittalà.md" title="wikilink">Vito Pittalà</a>, <a href="../Page/Antonio_Vivaldi_(bridge_player).md" title="wikilink">Antonio Vivaldi</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>以色列</strong><br />
<small>Julian Frydrich, Michael Hochzeit, Sam Lev, Yeshayahu Levit, Pinhas Romik, Eliakim Shaufel</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23</p></td>
<td><p>1977</p></td>
<td><p><a href="../Page/马尼拉.md" title="wikilink">马尼拉</a>, 菲律宾</p></td>
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Billy_Eisenberg.md" title="wikilink">Billy Eisenberg</a>, <a href="../Page/Edwin_Kantar.md" title="wikilink">Edwin Kantar</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a>, <a href="../Page/John_Swanson.md" title="wikilink">John Swanson</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Fred_Hamilton.md" title="wikilink">Fred Hamilton</a>, <a href="../Page/Mike_Passell.md" title="wikilink">Mike Passell</a>, <a href="../Page/Eric_Paulsen.md" title="wikilink">Eric Paulsen</a>, <a href="../Page/Hugh_Ross_(bridge_player).md" title="wikilink">Hugh Ross</a>, <a href="../Page/Ira_Rubin.md" title="wikilink">Ira Rubin</a>, <a href="../Page/Ron_von_der_Porten.md" title="wikilink">Ron von der Porten</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>瑞典</strong><br />
<small>Anders Brunzell, Sven-Olov Flodqvist, Hans Göthe, Jörgen Lindqvist, Anders Morath, Per Olof Sundelin</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>24</p></td>
<td><p>1979</p></td>
<td><p><a href="../Page/里约热内卢.md" title="wikilink">里约热内卢</a>, 巴西</p></td>
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong>北美</strong><br />
<small><a href="../Page/Malcolm_Brachman.md" title="wikilink">Malcolm Brachman</a>, <a href="../Page/Billy_Eisenberg.md" title="wikilink">Billy Eisenberg</a>, <a href="../Page/Bobby_Goldman.md" title="wikilink">Bobby Goldman</a>, <a href="../Page/Edwin_Kantar.md" title="wikilink">Edwin Kantar</a>, <a href="../Page/Mike_Passell.md" title="wikilink">Mike Passell</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Dano_de_Falco.md" title="wikilink">Dano de Falco</a>, <a href="../Page/Arturo_Franco.md" title="wikilink">Arturo Franco</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Lorenzo_Lauria.md" title="wikilink">Lorenzo Lauria</a>, <a href="../Page/Vito_Pittalà.md" title="wikilink">Vito Pittalà</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>澳大利亚</strong><br />
<small>Jim Borin, Norma Borin, Richard Cummings, Andrew Reiner, Bobby Richman, Tim Seres</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>25</p></td>
<td><p>1981</p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约.md" title="wikilink">纽约</a>, 美国</p></td>
<td><p>7</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Russ_Arnold.md" title="wikilink">Russ Arnold</a>, <a href="../Page/Bobby_Levin.md" title="wikilink">Bobby Levin</a>, <a href="../Page/Jeff_Meckstroth.md" title="wikilink">Jeff Meckstroth</a>, <a href="../Page/Eric_Rodwell.md" title="wikilink">Eric Rodwell</a>, <a href="../Page/John_Solodar.md" title="wikilink">John Solodar</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>巴基斯坦</strong><br />
<small><a href="../Page/Nishat_Abedi.md" title="wikilink">Nishat Abedi</a>, <a href="../Page/Nisar_Ahmed.md" title="wikilink">Nisar Ahmed</a>, <a href="../Page/Munir_Ata-Ullah.md" title="wikilink">Munir Ata-Ullah</a>, <a href="../Page/Jan-e-Alam_Fazli.md" title="wikilink">Jan-e-Alam Fazli</a>, <a href="../Page/Zia_Mahmood.md" title="wikilink">Zia Mahmood</a>, <a href="../Page/Masood_Salim.md" title="wikilink">Masood Salim</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>波兰</strong><br />
<small>Aleksander Jezioro, Julian Klukowski, Marek Kudła, Krzysztof Martens, Andrzej Milde, Tomasz Przybora</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>26</p></td>
<td><p>1983</p></td>
<td><p><a href="../Page/斯德哥尔摩.md" title="wikilink">斯德哥尔摩</a>, 瑞典</p></td>
<td><p>10</p></td>
<td><p><strong>美国一队</strong><br />
<small><a href="../Page/Michael_Becker.md" title="wikilink">Michael Becker</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Ronald_Rubin.md" title="wikilink">Ron Rubin</a>, <a href="../Page/Alan_Sontag.md" title="wikilink">Alan Sontag</a>, <a href="../Page/Peter_Weichsel.md" title="wikilink">Peter Weichsel</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Giorgio_Belladonna.md" title="wikilink">Giorgio Belladonna</a>, <a href="../Page/Dano_de_Falco.md" title="wikilink">Dano de Falco</a>, <a href="../Page/Arturo_Franco.md" title="wikilink">Arturo Franco</a>, <a href="../Page/Benito_Garozzo.md" title="wikilink">Benito Garozzo</a>, <a href="../Page/Lorenzo_Lauria.md" title="wikilink">Lorenzo Lauria</a>, <a href="../Page/Carlo_Mosca.md" title="wikilink">Carlo Mosca</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small> Michel Corn, Philippe Cronier, Michel Lebel, Hervé Mouiel, Philippe Soulet, Henri Szwarc</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>27</p></td>
<td><p>1985</p></td>
<td><p><a href="../Page/圣保罗.md" title="wikilink">圣保罗</a>, 巴西</p></td>
<td><p>10</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Chip_Martel.md" title="wikilink">Chip Martel</a>, <a href="../Page/Peter_Pender.md" title="wikilink">Peter Pender</a>, <a href="../Page/Hugh_Ross_(bridge_player).md" title="wikilink">Hugh Ross</a>, <a href="../Page/Lew_Stansby.md" title="wikilink">Lew Stansby</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>奥地利</strong><br />
<small><a href="../Page/Heinrich_Berger_(bridge_player).md" title="wikilink">Heinrich Berger</a>, <a href="../Page/Kurt_Feichtinger.md" title="wikilink">Kurt Feichtinger</a>, <a href="../Page/Jan_Fucik.md" title="wikilink">Jan Fucik</a>, <a href="../Page/Wolfgang_Meinl.md" title="wikilink">Wolfgang Meinl</a>, <a href="../Page/Karl_Rohan.md" title="wikilink">Karl Rohan</a>, <a href="../Page/Franz_Terraneo.md" title="wikilink">Franz Terraneo</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>以色列</strong><br />
<small> David Birman, Sam Lev, Eliakim Shaufel, Shalom Zeligman, (Julian Frydrich, Michael Hochzeit)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>28</p></td>
<td><p>1987</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Ocho_Rios.md" title="wikilink">奥乔里奥斯</a>, 牙买加</p></td>
<td><p>10</p></td>
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Michael_Lawrence_(bridge_player).md" title="wikilink">Michael Lawrence</a>, <a href="../Page/Chip_Martel.md" title="wikilink">Chip Martel</a>, <a href="../Page/Hugh_Ross_(bridge_player).md" title="wikilink">Hugh Ross</a>, <a href="../Page/Lew_Stansby.md" title="wikilink">Lew Stansby</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>英国</strong><br />
<small><a href="../Page/John_Armstrong_(bridge_player).md" title="wikilink">John Armstrong</a>, <a href="../Page/Raymond_Brock.md" title="wikilink">Raymond Brock</a>, <a href="../Page/Jeremy_Flint.md" title="wikilink">Jeremy Flint</a>, <a href="../Page/Tony_Forrester.md" title="wikilink">Tony Forrester</a>, <a href="../Page/Graham_Kirby.md" title="wikilink">Graham Kirby</a>, <a href="../Page/Robert_Sheehan.md" title="wikilink">Robert Sheehan</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>瑞典</strong><br />
<small> Björn Fallenius, Sven-Olov Flodqvist, Hans Göthe, Tommy Gullberg, Magnus Lindkvist, Per Olof Sundelin</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>29</p></td>
<td><p>1989</p></td>
<td><p><a href="../Page/珀斯.md" title="wikilink">珀斯</a>, 澳大利亚</p></td>
<td><p>10</p></td>
<td><p><strong>巴西</strong><br />
<small><a href="../Page/Marcelo_Branco.md" title="wikilink">Marcelo Branco</a>, <a href="../Page/Pedro_Paulo_Branco.md" title="wikilink">Pedro Paulo Branco</a>, <a href="../Page/Carlos_Camacho_(bridge_player).md" title="wikilink">Carlos Camacho</a>, <a href="../Page/Gabriel_Chagas.md" title="wikilink">Gabriel Chagas</a>, <a href="../Page/Ricardo_Janz.md" title="wikilink">Ricardo Janz</a>, <a href="../Page/Roberto_de_Mello.md" title="wikilink">Roberto de Mello</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国</strong><br />
<small><a href="../Page/Michael_Lawrence_(bridge_player).md" title="wikilink">Michael Lawrence</a>, <a href="../Page/Chip_Martel.md" title="wikilink">Chip Martel</a>, <a href="../Page/Peter_Pender.md" title="wikilink">Peter Pender</a>,<a href="../Page/Hugh_Ross_(bridge_player).md" title="wikilink">Hugh Ross</a>, <a href="../Page/Lew_Stansby.md" title="wikilink">Lew Stansby</a>, <a href="../Page/Kit_Woolsey.md" title="wikilink">Kit Woolsey</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>波兰</strong><br />
<small> Cezary Balicki, Julian Klukowski, Krzysztof Martens, Krzysztof Moszczyński, Marek Szymanowski, Adam Żmudziński</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>30</p></td>
<td><p>1991</p></td>
<td><p><a href="../Page/横滨.md" title="wikilink">横滨</a>, 日本</p></td>
<td><p>16</p></td>
<td><p><strong>冰岛</strong><br />
<small><a href="../Page/Gudmundur_Arnarson.md" title="wikilink">Gudmundur Arnarson</a>, <a href="../Page/Orn_Arnthorsson.md" title="wikilink">Orn Arnthorsson</a>, <a href="../Page/Jon_Baldursson.md" title="wikilink">Jon Baldursson</a>, <a href="../Page/Gudlaugur_Johannsson.md" title="wikilink">Gudlaugur Johannsson</a>,<a href="../Page/Thorlakur_Jonsson.md" title="wikilink">Thorlakur Jonsson</a>, <a href="../Page/Adalsteinn_Jorgensen.md" title="wikilink">Adalsteinn Jorgensen</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>波兰</strong><br />
<small><a href="../Page/Cezary_Balicki.md" title="wikilink">Cezary Balicki</a>, <a href="../Page/Piotr_Gawryś.md" title="wikilink">Piotr Gawryś</a>, <a href="../Page/Krzysztof_Lasocki.md" title="wikilink">Krzysztof Lasocki</a>, <a href="../Page/Krzysztof_Martens.md" title="wikilink">Krzysztof Martens</a>, <a href="../Page/Marek_Szymanowski.md" title="wikilink">Marek Szymanowski</a>, <a href="../Page/Adam_Zmudzinski.md" title="wikilink">Adam Zmudzinski</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>瑞典</strong><br />
<small> Sven-Åke Bjerregård, Björn Fallenius, Tommy Gullberg, Anders Morath, Mats Nilsland, Per Olof Sundelin</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>31</p></td>
<td><p>1993</p></td>
<td><p><a href="../Page/圣地亚哥－德智利.md" title="wikilink">圣地亚哥</a>, 智利</p></td>
<td><p>16</p></td>
<td><p><strong>荷兰</strong><br />
<small><a href="../Page/Wubbo_de_Boer_(bridge_player).md" title="wikilink">Wubbo de Boer</a>, <a href="../Page/Peter_Jansen_(bridge_player).md" title="wikilink">Peter Jansen</a>, <a href="../Page/Enri_Leufkens.md" title="wikilink">Enri Leufkens</a>, <a href="../Page/Bauke_Muller.md" title="wikilink">Bauke Muller</a>, <a href="../Page/Jan_Westerhof.md" title="wikilink">Jan Westerhof</a>, <a href="../Page/Berry_Westra.md" title="wikilink">Berry Westra</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>挪威</strong><br />
<small><a href="../Page/Terje_Aa.md" title="wikilink">Terje Aa</a>, <a href="../Page/Glenn_Grøtheim.md" title="wikilink">Glenn Grøtheim</a>, <a href="../Page/Geir_Helgemo.md" title="wikilink">Geir Helgemo</a>, <a href="../Page/Tor_Helness.md" title="wikilink">Tor Helness</a>, <a href="../Page/Arild_Rasmussen.md" title="wikilink">Arild Rasmussen</a>, <a href="../Page/Jon_Sveindal.md" title="wikilink">Jon Sveindal</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>巴西</strong><br />
<small> Marcelo Amaral, José Barbosa, Pedro Paulo Branco, Carlos Camacho, Gabriel Chagas, Roberto Mello</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>32</p></td>
<td><p>1995</p></td>
<td><p><a href="../Page/北京.md" title="wikilink">北京</a>, 中国</p></td>
<td><p>16</p></td>
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small><a href="../Page/Richard_Freeman_(bridge_player).md" title="wikilink">Richard Freeman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Jeff_Meckstroth.md" title="wikilink">Jeff Meckstroth</a>, <a href="../Page/Nick_Nickell.md" title="wikilink">Nick Nickell</a>, <a href="../Page/Eric_Rodwell.md" title="wikilink">Eric Rodwell</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>加拿大</strong><br />
<small><a href="../Page/Boris_Baran.md" title="wikilink">Boris Baran</a>, <a href="../Page/Fred_Gitelman.md" title="wikilink">Fred Gitelman</a>, <a href="../Page/Eric_Kokish.md" title="wikilink">Eric Kokish</a>, <a href="../Page/George_Mittelman.md" title="wikilink">George Mittelman</a>, <a href="../Page/Mark_Molson.md" title="wikilink">Mark Molson</a>, <a href="../Page/Joey_Silver.md" title="wikilink">Joey Silver</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small> Paul Chemla, Philippe Cronier, Michel Lebel, Michel Perron, Robert Reiplinger, Philippe Soulet</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>33</p></td>
<td><p>1997</p></td>
<td><p><a href="../Page/哈马马特.md" title="wikilink">哈马马特</a>, 突尼斯</p></td>
<td><p>18</p></td>
<td><p><strong>法国</strong><br />
<small><a href="../Page/Paul_Chemla.md" title="wikilink">Paul Chemla</a>, <a href="../Page/Alain_Levy.md" title="wikilink">Alain Levy</a>, <a href="../Page/Christian_Mari.md" title="wikilink">Christian Mari</a>, <a href="../Page/Hervé_Mouiel.md" title="wikilink">Hervé Mouiel</a>, <a href="../Page/Franck_Multon.md" title="wikilink">Franck Multon</a>, <a href="../Page/Michel_Perron.md" title="wikilink">Michel Perron</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small><a href="../Page/Richard_Freeman_(bridge_player).md" title="wikilink">Richard Freeman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Jeff_Meckstroth.md" title="wikilink">Jeff Meckstroth</a>, <a href="../Page/Nick_Nickell.md" title="wikilink">Nick Nickell</a>, <a href="../Page/Eric_Rodwell.md" title="wikilink">Eric Rodwell</a>, <a href="../Page/Bobby_Wolff.md" title="wikilink">Bobby Wolff</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>挪威</strong><br />
<small> Terje Aa, Boye Brogeland, Glenn Grøtheim, Geir Helgemo, Tor Helness, Erik Sælensminde</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>34</p></td>
<td><p>2000</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Southampton_Parish,_Bermuda.md" title="wikilink">南安普敦</a>, 百慕大</p></td>
<td><p>20</p></td>
<td><p><strong>美国一队</strong><br />
<small><a href="../Page/Richard_Freeman_(bridge_player).md" title="wikilink">Richard Freeman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Jeff_Meckstroth.md" title="wikilink">Jeff Meckstroth</a>, <a href="../Page/Nick_Nickell.md" title="wikilink">Nick Nickell</a>, <a href="../Page/Eric_Rodwell.md" title="wikilink">Eric Rodwell</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>巴西</strong><br />
<small><a href="../Page/Marcelo_Branco.md" title="wikilink">Marcelo Branco</a>, <a href="../Page/João-Paulo_Campos.md" title="wikilink">João-Paulo Campos</a>, <a href="../Page/Gabriel_Chagas.md" title="wikilink">Gabriel Chagas</a>, <a href="../Page/Ricardo_Janz.md" title="wikilink">Ricardo Janz</a>, <a href="../Page/Roberto_de_Mello.md" title="wikilink">Roberto de Mello</a>, <a href="../Page/Miguel_Villas-Boas.md" title="wikilink">Miguel Villas-Boas</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small> Chip Martel, Lew Stansby, Zia Mahmood, Michael Rosenberg, Neil Silverman, Jeff Wolfson</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>35</p></td>
<td><p>2001</p></td>
<td><p><a href="../Page/巴黎.md" title="wikilink">巴黎</a>, 法国</p></td>
<td><p>18</p></td>
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small><a href="../Page/Kyle_Larsen.md" title="wikilink">Kyle Larsen</a>, <a href="../Page/Chip_Martel.md" title="wikilink">Chip Martel</a>, <a href="../Page/Rose_Meltzer.md" title="wikilink">Rose Meltzer</a>, <a href="../Page/Alan_Sontag.md" title="wikilink">Alan Sontag</a>, <a href="../Page/Lew_Stansby.md" title="wikilink">Lew Stansby</a>, <a href="../Page/Peter_Weichsel.md" title="wikilink">Peter Weichsel</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>挪威</strong><br />
<small><a href="../Page/Terje_Aa.md" title="wikilink">Terje Aa</a>, <a href="../Page/Boye_Brogeland.md" title="wikilink">Boye Brogeland</a>, <a href="../Page/Glenn_Grøtheim.md" title="wikilink">Glenn Grøtheim</a>, <a href="../Page/Geir_Helgemo.md" title="wikilink">Geir Helgemo</a>, <a href="../Page/Tor_Helness.md" title="wikilink">Tor Helness</a>, <a href="../Page/Erik_Sælensminde.md" title="wikilink">Erik Sælensminde</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>波兰</strong><br />
<small> Cezary Balicki, Michał Kwiecień, Marcin Leśniewski, Krzysztof Martens, Jacek Pszczoła, Adam Żmudziński</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>36</p></td>
<td><p>2003</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒙特卡洛.md" title="wikilink">蒙特卡洛</a>, 摩纳哥</p></td>
<td><p>22</p></td>
<td><p><strong>美国一队</strong><br />
<small><a href="../Page/Richard_Freeman_(bridge_player).md" title="wikilink">Richard Freeman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Jeff_Meckstroth.md" title="wikilink">Jeff Meckstroth</a>, <a href="../Page/Nick_Nickell.md" title="wikilink">Nick Nickell</a>, <a href="../Page/Eric_Rodwell.md" title="wikilink">Eric Rodwell</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Norberto_Bocchi.md" title="wikilink">Norberto Bocchi</a>, <a href="../Page/Giorgio_Duboin.md" title="wikilink">Giorgio Duboin</a>, <a href="../Page/Fulvio_Fantoni.md" title="wikilink">Fulvio Fantoni</a>, <a href="../Page/Lorenzo_Lauria.md" title="wikilink">Lorenzo Lauria</a>, <a href="../Page/Claudio_Nunes.md" title="wikilink">Claudio Nunes</a>, <a href="../Page/Alfredo_Versace.md" title="wikilink">Alfredo Versace</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small> Doug Doub, Steve Landen, Pratap Rajadhyaksha, Adam Wildavsky, (Dan Morse, Bobby Wolff)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>37</p></td>
<td><p>2005</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Estoril.md" title="wikilink">埃什托里尔</a>, 葡萄牙</p></td>
<td><p>22</p></td>
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small><a href="../Page/Norberto_Bocchi.md" title="wikilink">Norberto Bocchi</a>, <a href="../Page/Giorgio_Duboin.md" title="wikilink">Giorgio Duboin</a>, <a href="../Page/Fulvio_Fantoni.md" title="wikilink">Fulvio Fantoni</a>, <a href="../Page/Lorenzo_Lauria.md" title="wikilink">Lorenzo Lauria</a>, <a href="../Page/Claudio_Nunes.md" title="wikilink">Claudio Nunes</a>, <a href="../Page/Alfredo_Versace.md" title="wikilink">Alfredo Versace</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>美国一队</strong><br />
<small><a href="../Page/Richard_Freeman_(bridge_player).md" title="wikilink">Richard Freeman</a>, <a href="../Page/Bob_Hamman.md" title="wikilink">Bob Hamman</a>, <a href="../Page/Jeff_Meckstroth.md" title="wikilink">Jeff Meckstroth</a>, <a href="../Page/Nick_Nickell.md" title="wikilink">Nick Nickell</a>, <a href="../Page/Eric_Rodwell.md" title="wikilink">Eric Rodwell</a>, <a href="../Page/Paul_Soloway.md" title="wikilink">Paul Soloway</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small>Fred Gitelman, Eric Greco, Geoff Hampson, Russ Ekeblad, Brad Moss, Ron Rubin</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>38</p></td>
<td><p>2007</p></td>
<td><p><a href="../Page/上海.md" title="wikilink">上海</a>, 中国</p></td>
<td><p>22</p></td>
<td><p><strong>挪威</strong><br />
<small><a href="../Page/Boye_Brogeland.md" title="wikilink">Boye Brogeland</a>, <a href="../Page/Glenn_Grøtheim.md" title="wikilink">Glenn Grøtheim</a>, <a href="../Page/Geir_Helgemo.md" title="wikilink">Geir Helgemo</a>, <a href="../Page/Tor_Helness.md" title="wikilink">Tor Helness</a>, <a href="../Page/Erik_Saelensminde.md" title="wikilink">Erik Saelensminde</a>, <a href="../Page/Ulf_Tundal.md" title="wikilink">Ulf Tundal</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国一队</strong><br />
<small><a href="../Page/Steve_Garner.md" title="wikilink">Steve Garner</a>, <a href="../Page/George_Jacobs_(bridge).md" title="wikilink">George Jacobs</a>, <a href="../Page/Ralph_Katz.md" title="wikilink">Ralph Katz</a>, <a href="../Page/Zia_Mahmood.md" title="wikilink">Zia Mahmood</a>, <a href="../Page/Michael_Rosenberg.md" title="wikilink">Michael Rosenberg</a>, <a href="../Page/Howard_Weinstein.md" title="wikilink">Howard Weinstein</a></small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>荷兰</strong><br />
<small> Ton Bakkeren, Huub Bertens, Sjoert Brink, Bas Drijver, Simon de Wijs, Bauke Muller</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>39</p></td>
<td><p>2009</p></td>
<td><p><a href="../Page/圣保罗_(巴西城市).md" title="wikilink">圣保罗</a>, 巴西</p></td>
<td><p>22</p></td>
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small>Bob Hamman, Zia Mahmood, Jeff Meckstroth, Eric Rodwell, Nick Nickell, Ralph Katz</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small>Antonio Sementa, Giorgio Duboin, Fulvio Fantoni, Claudio Nunes, Lorenzo Lauria, Alfredo Versace</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>保加利亚</strong><br />
<small>Victor Aronov, Diyan Danailov, Kalin Karaivanov, Georgi Karakolev, Julian Stefanov, Roumen Trendafilov</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>40</p></td>
<td><p>2011</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Veldhoven.md" title="wikilink">费尔德霍芬</a>，<a href="../Page/荷兰.md" title="wikilink">荷兰</a></p></td>
<td><p>22</p></td>
<td><p><strong>荷兰</strong><br />
<small>Sjoert Brink, Bas Drijver, Bauke Muller, Ricco van Prooijen, Louk Verhees, Simon de Wijs</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>美国二队</strong><br />
<small>Kevin Bathurst, Joe Grue, John Hurd, Justin Lall, Joel Wooldridge, Daniel Zagorin</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>意大利</strong><br />
<small>Norberto Bocchi, Agustín Madala, Giorgio Duboin, Antonio Sementa, Lorenzo Lauria, Alfredo Versace</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 参见

  - [威尼斯杯](../Page/威尼斯杯.md "wikilink")
  - [罗森布卢姆杯](../Page/罗森布卢姆杯.md "wikilink")

[Category:合約橋牌](../Category/合約橋牌.md "wikilink")